有冇 app 可以代替新巴城巴 app

更新左之後 d 廣告多到不得了
搞到而家唔想再用

Citymapper

呢個而家唔係條線都有實時

BusETA